超低價賣ipx 黑256gb

聽朝九點半會係又一城要賣ipx
希望有人幫我影相

收咀啦

Ok

無人收?

收嗲啦